歐聯歐霸決賽 ，變咗升班附加賽咁

照現時排名， 第一就升班，二至五附加賽咁款
跟住歐超就係附加賽決賽

其實你想表達咩

樓主傻閪黎

Jm9

Up乜鳩